有無人仲係未接受到聽日 要返工

我真係頂唔順
幾乎所有時間都拎晒去返工
唔知做人到底係為乜
但唔做又無飯開

個個禮拜日都唔想訓
唔想假期咁快完

每個星期日都會諗呢個問題。然後就會問自己 點解自己咁窮 。要返工